Tulli ette Rein Karpson nink kaebas et temma karjus Peter Obram (Jaani poig om temmal Zial jalla ärrä löönud, Jaan Lepikow om see Zia üllekaenud ja nöwap 15 rbl.
Tulli ette Jaan Lepikow nink tunnist et karjus olli üttelnud et temma ollew Ziale löönud kiwiga selle et rükka olli tahtnud minna Ziga olli 1 1/4 aastat wanna edimane kura jalg om löödu wäärt 10 rbl.
Otsus
Peter Obram ses 1 Septembris s.a. ette tallitata.
